唔該女人，叫人做亞姨之前攞塊鏡照照自己先

佢個眼袋夠裝兩個五蚊銀，塊面又巢過老虎狗，我一個眼袋都冇縐紋都冇條，我叫佢做亞毛就差唔多。

sorry囉，姨姨

呀姨我不想努力了

ee

支那人先叫人呀e

姨佢老母，姨前姨後。
香港人叫"亞遮"。

樓主好嬲
係唔係廿幾畀人叫啊姐

係好撚嬲，俾一個殘自己100倍嘅臭閪叫亞姨。

咁叫你Auntie係咪會好受啲

通常阿姨先會咁嬲人叫佢阿姨

圖都冇張
你唔自貼點知你岩定個臭閪岩呀

我18歲畢業第一份part time成日俾d小朋友叫叔叔，尤其是支那細路，係又叔叔唔係又叔叔

唔關皮膚事
可能你五官拼埋望落夠老漬呢

收嗲啦牙姑

黎叔叔抱

佢哋啲老母唔撚識教